★海洋公園男職員患哮喘、氣管炎 廁內暈倒送院亡

昨日（3日）下午5時許，警方接獲保安員報案，指一名60歲姓盧男職員於海洋公園行政大樓的男廁廁格內暈倒昏迷。警員及救護員接報到場，將傷者送往瑪麗醫院搶救，惟最終證實死亡。據知，死者患有哮喘及氣管炎至少半年以上。

海洋公園證實死者為香港海洋公園保育基金（保育基金）的兼職員工，並對事件深表沉痛，指已聯絡事主家人及作最深切慰問，並會全力提供最適切協助。

勞工處回應指，處方已知悉事件，並已派員到意外現場了解及就意外原因展開調查

返工=?

hk01拉

係咪武肺

new version?

手..

感冒都會死人架啦
平時都隨時有可能猝死架啦

海洋公園死過人，仲點會想去

下年哈佬喂有真鬼